還有傑斐遜·博勒加德·塞申斯(Jefferson Beauregard Sessions)，這個醜陋而不幸的特朗普支持者，曾指導煽動仇恨者斯蒂芬·米勒(Stephen Miller)。 白痴莫·布魯克斯證明阿拉巴馬州沒有派出最好的莫莉·鍾·法斯| 2021年5月13日|每日野獸 
 對另一些人來說，這是一個醜陋的墓地，是我們國家最可怕的工業狂妄行為之一的證據，摧毀了西南部最大的自由流動的動脈，科羅拉多河。 “我可以向鮑威爾湖扔垃圾嗎?” Sundog | 2021年5月4日|戶外在線 
 你可以從安迪·沃霍爾(Andy Warhol)到中央公園(Central Park)南側那些醜陋的、上百幢或多少幢的高樓，裡面住滿了超級富有的半居民。 紐約是如何不斷重塑自我的? (獎金)庫爾特·安德森，2021年3月21日 
 雖然現在的情況很可怕，但對佩納多和其他人來說，情況只會變得更糟。 罷免委員會主席珍·坎貝爾背後的努力|斯科特·劉易斯| 2021年2月9日|聖地亞哥之音 
 不知何故，我曾經認為醜陋的校園在我看來變得美麗了。 Katie McLean, 2020年12月18日，MIT科技評論 
 她告訴《每日郵報》:“我們接著去了Tramp……他是我見過的最難看的舞者。” 從花花公子王子到老色鬼? Tom Sykes | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 聖誕節那天，天黑後的某個時候，一場可怕的大火席捲了會場:100名消防員，33輛消防車，一場四級警報的大火。 Sotto Sotto的火熱死亡，多倫多的名人熱點 
 《牙買加觀察家報》經常刊登關於同性戀的醜陋漫畫，煽動針對他們的暴力。 莫里斯·湯姆林森是如何在牙買加被揭露並被迫流亡的|傑·邁克爾森| 2014年12月9日|每日野獸 
 需要明確的是，這篇報道絕不是為了為這些可怕的襲擊開脫——也許只是為了解釋它們。 布魯克林正變得不安全嗎? 這取決於哪一個|Jay Michaelson | 2014年10月18日|DAILY BEAST 
 在這些“伊萊書”沙漠中，想象的東西，無論多麼離奇或醜惡，都可以變成不可否認的真實。 ISIS和Amal Ghandour | 2014年10月15日|每日野獸 
 阿里斯蒂德戴著一個難看的紅色面具，腋下夾著一袋五彩紙屑，熱情地投入到狂歡中。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 在每根柱子的上部都有一個粗糙的雕刻，上面刻著一張面目猙獰、牙齒突出的人臉。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 一個衣衫襤褸、面目猙獰的老太婆跪在公爵夫人身旁，公爵夫人離開教堂時獻上聖水。 彼此之間|阿納托爾法國 
 在這段時間裡，它們以最不和諧的方式不斷地嚎叫，做出最可怕的鬼臉。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 在詩的第二部分，這位女士受到了一個不受歡迎的追求者的威脅，這個追求者是一個醜陋的巨人。 三天比武bb0傑西·l·韋斯頓